急！！！！！匯豐入錢佢食左

各位巴打絲打
有無人可以教下點做
我係匯豐ATM入左5000大約
入左部機話已存$0
打左去匯豐2233 3000都無人接
可以點算 好急

推推推 急

求各位絲打巴打幫手

唔該各位巴打絲打幫下手

我呢度有閉路電視喔

推推推

聽日銀行開門去填表格report食錢
之後調查完會比返你

可以黎翻？

我試過食卡食錢，部atm會清機，等佢清機發覺條數唔岩，會扣返錢落戶口，但打上去備案先

可以拎番？

等左10分鐘都無人接

打22333322，接通1廣東話，再1銀行服務 >># >>0

試下先

記低ATM機身編號 時間 銀碼
有CCTV唔會食左你啲錢既

記低時間地點

係唔係去匯豐搞翻就得？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

落分行填份表就得嫁啦
不過大貓啲屬性配點無點敏捷

d血汗錢啊 撲街咁黑仔

佢清機數唔岩會比番你
我禁完錢冇拎佢入番機,都係話清機計完數會比番我

屌我幾個月前都係咁 清完機多岀來個條數同我存入個數目係有岀入 少左成一半 勁嬲

當跌左囉

撲街
我其實全部塞入去 無數過

學生仔血汗錢